今日恆指收市升超過100點，老衲就支持廿三條立法

如果升超過500點，香港人支持雜種永續主席

咁全香港人好快會咀咒你

挽留定

Lm

挽留

今日香港獨立，老鳳就支持聽日立基本法廿三條，因為香港已經係香港國